題目內討論，該文樓主會唔會有少少記認？

題目內討論，該文樓主響唔同頁數發言回應會唔會有少少記認？有粒符號或者個名唔同色都好
唔駛成日碌返去page 1 睇

個名前面第幾樓個數字黃色就係樓主

Sorry 眼殘

自膠